半夜三更未食晚餐好撚肚餓

唉
黃店收晒皮
唔想幫襯金拱門呀

自己煮啦屌

杯麵都冇
煮人肉？

肚餓就早啲訓啦

飲水啦屌

seven仲開緊

烚隻蛋

落街買個杯麵？
或者7仔叮雞脾 真心唔錯

7仔係牛奶公司
不了
最尾難得搵到間舖仔食

堅持呀

仲要泰式串燒
幾正係邊㗎

我唔肯定佢黃唔黃
不過應該唔是藍
佢係泰國人主理

有無食後感

其實之前都食過係幾好食
最抵係飲佢個龍眼冰

買左咩
頂 到我都肚餓

普通嘢

特別推介
燒班蘭麵包

甜甜地幾好食

斑斕多士good喎

呢間都上過飲食男女
睇片好似ok

啱啱食完
自己煮

ip 都唔駛 check

即係班蘭架央

咁夜訓嘅

周不時都係